津路烏龍茶 沉澱物

津路烏龍茶沉澱物係咩黎
一粒粒咁係底部
係咪正常

有冇師兄有相同疑惑

有d怕怕

你準備俾津路告

茶葉

你答左我先啦

樽身好似寫明有沉澱物係正常

真係？
正一又要點怕
又想飲

手上個枝冇

其實我開封左兩日但冇放雪櫃
但佢寫住話開封要冷藏
看到一粒粒 怕不知是什麽

開封左兩日
人唔笑狗都吠

粒粒皆辛苦

有咩高見？

又唔係米

樽身寫made in prc添
咪又一大堆傻撚唔理照飲

冇飲過？
有冇遇過這情况